2017 techincal officer (building service)

大家收到interview 未？
有冇現職TO 分享下？

唔記得講，係EMSD

LM

無人？

知唔知請幾多人

推

連登無人喉TO?

I regret to inform you that your application for the subject post is unsuccessful.

巴打做邊範？

main屎

巴打都係bs底？

唔記得報

巴打下次記得報喇

幫推

再推

Undergrad ?

係

undergrad仲要同hd爭
難怪I regret 啦